====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ' . industrie , de 0 à 200 francs par m2 pour les bureaux , à mesure qu ' on se rapproche du centre de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

